https://web.archive.org/web/20030829180833/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=450

### [9000] 無言のパンダ	2002.12.12 THU 13:33:59　
	
こんにちわ☆

きゃあ～！もしかして９０００番ゲットォ～～～！？
・・・さて送信！(^^)vどうだろう？どうだろう？(^_^;)

### [8999] sophia	2002.12.12 THU 10:41:48　
	
こんにちわ。
豊橋はなかなか雪が降らないところなので
雪が降る光景は見たいけれど、寒いのは嫌だ、という我がままモンです＜＾＾；＞
年末にに向けて掃除しなきゃいけないのに手足がうごいてくれません（泣）
誰か代わりに掃除とかしてくれないかなぁ・・・・

＞（８９８９）里奈様
「９０００」だけなの？
里奈様の『超スーパースペシャルビューティフォーハイパーイラスト』（長い？）もらえるのって。
宝くじでも前後賞あるんだから里奈様も前後賞ください！（むちゃくちゃこじつけてます：苦笑）

＞（８９９３）たま様
Webクリエーターの試験とな？
私はてっきり「良い妻」になるための試験かと思っとたわい（笑）
受かったらぜひ発表してくださいな！！
素敵な（？）おめでとうプレゼント用意しておくから＜＾＾＞

ちょっとうれしいことがあるので自慢になってしまうけど（汗）カキコさせてもらいます。
来年（２００３年）１月下旬に『グアム旅行』いくことになりました～♪
クリスマスと（私の）誕生日のプレゼントということで、だんながＯＫしてくれたんですぅ♪
２年前の誕生日にハワイ行ったばっかりだったので「いいの？」って感じですが、同居の義父母が元気なうちにでしか
出かけられないので、だんなのＯＫがでました。
あ～も～うれしくって！！
・・・はしゃぎまくりのカキコで申し訳ないです。。。。
どーか、アホな奴ってことで許してください　m<_ _>m

今週はＡＨないから寂しいなぁ・・・・
それでは皆様良い週末を。

きっと私の次の方が「９０００」ＧＥＴのスペシャルスーパーラッキーな方だと思われますので、
おめでとうございますぅぅぅぅぅぅぅぅぅ♪♪♪
先に言わせていただきました＜＾＾；＞

### [8998] 千葉のOBA3	2002.12.12 THU 09:14:53　
	
おはようございます！本当に寒い日が続いています。今こちら外気温ー１度だって。ちょっと千葉のこのあたりでは信じられない寒さです。

８９８８　たまさま　なに？試験だったの？実は最近ある試験を受けみごと玉砕したワタシ。くそ、玉砕菌をうつしてやるんだった。で、Ｗｅｂクリエーターって何？（そぼくなぎもん。）

８９８９　里奈さま　えーーー！９０００番ゲットの人にイラストプレゼント？まて、↓の将人さまが８９９７やん。うーーーん。今は時間ない、このあと仕事行く前にもう一度これるか？？？

８９９０　ＯＲＥＯさま　いやー、ホント寒いんです。でも昨日行った茨城県潮来市あたり（また行っちゃった。）は、こちらより暖かいんですねー。雪降った形跡もないし霜も降りてない。ますます気に入りました。

８９９４　いちのさま　うちの受験生は息抜きっぱなしよ。センターまであと一月ぐらいなのにねー。グループ展って今日なの？成功を祈るぞ！！

８９９７　将人さま　クイズその２がわかんないーーー！むずかしいよーー！

はっと気がついた、今日木曜日なのね。バンチのない木曜は無意味だ・・・。あーーー、脱力。

### [8997] 将人（元・魔神）	2002.12.12 THU 02:23:15　
	
＞[8978] chikka様　2002.12.08 SUN 21:35:36　
アニメＣＨの脚本をされている方って、今はガンダムシリーズ
とかされているんですね。
アニメＣＨやＡＨは、出来ないのかな？
あっ、でも当時のアニメＣＨの方とか、有名な方では無くて
新人とか名前は知られていない方でも、ＣＨやＡＨなどに
愛情を持って、作ってくれるスタッフの方が作られる可能性が
あるかも？

＞[8981] sophia様　2002.12.09 MON 11:38:25　
友人だった人、ホントに「少しは世界平和の役にでも立つような
ことをしればいいのにねぇ・・・・・」って、思いますね。

＞[8983] Ｐａｒｒｏｔ様　2002.12.09 MON 17:41:42　
ネット荒らしとかは、困りますよね。
僕のＨＰは、しつこいぐらい「荒らししないで下さい」という事
書いていたでしょ。一時期は、酷かったんで。
今は、そういう事は落ち着いていますので、大丈夫ですよ。

ＣＨのクイズの1話は「1」ですね。
リョウがモグリのカケをして10万円パーにしたんでしたっけ？
また、色々クイズやって下さいね。楽しみにしています。

僕もやってみようかな？
ＣＨクイズその1、
アニメＣＨで当時アイドルだった元・おニャン子クラブの方が
ヒロインの声をされたのは誰？
1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

ＣＨクイズその2、
ジャ＠プ連載時にアニメ版ＣＨが放送される事を表紙で
ニュース速報されたのは誰の回？
1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

ＣＨクイズその3、
北条司先生の短編に出演したのは？
1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

ＣＨクイズその4、
ＣＨアニメで、アニメ版キャッツアイの瞳役の戸田恵子さん
（アンパンマンやショムニなどに出演）がされたのは、
1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

・・・同じ4択の回答欄で手を抜いてます。（汗）(^^；
これは調べてみて貰って、かまわないですよ。
僕が、このクイズを出す時に、CDドラマティックマスター2の
データ集を調べて、確認をしましたので・・・(汗)(^^；

＞[8985] 里奈さま　2002.12.10 TUE 00:46:41　
今のお仕事のお店のバイトの人、だらけているんですか？
1月で閉めるって言われてましたけど、

もう閉まると聞いて、店のバイトの人がだらけている？
店のバイトの人がだらけているから、売れないので閉める？

何か矛盾のような感じですけど、だんだん悪い方向へ行く会社
などの無限ループのパターンに、はまり込んでいるみたいですね。

まあ、僕も、マジメじゃなく、だらけている方のダメ人間ですので
人の事は言えませんけどね。

里奈さまの年賀状欲しいですね。もう締め切られているかな？
しばらく過去ログばっか見て、掲示板に書き込みしてなかったので

＞[8988] たま様　2002.12.10 TUE 20:35:34　
今週は、バンチ無いんですね。
いつも、バンチを見つけたら、表紙をじっくりみないで、
買っている為に、何度か、同じ号を買ったドジをしてました。

＞[8995] 里奈さま　2002.12.12 THU 01:35:20　
『年賀状＆９０００番ＧＥＴでプレゼント企画』は、ちゃんと
見ていますよ。
里奈さまのイラスト、ＧＥＴできないかなって思ってます。

ＨＰのイラスト描いてなんて、注文しているのに、さらに
頼んで申し訳ないですね。

### [8996] 将人（元・魔神）	2002.12.12 THU 02:22:56　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8973] 里奈さま　2002.12.08 SUN 08:01:18　
里奈さまのＣＨイラストを、僕のＨＰに使わさせて頂いた事
嬉しいと言われて良かったです。

教師バージョンの絵、お仕事でお忙しいと思いますので、
時間とか気持ちとか余裕のあった時で、かまいませんので
急ぎませんので、よろしくお願い致します。

ミニコントは、何日もかかって、この掲示板の過去ログを
見直ながら作業して、今のところ11/5頃の話まで
僕のＨＰに掲載しました。

Ayu様が修学旅行から帰ってこられるまでに、全部HPに掲載しようと
思っているのですが、ずっと過去ログを追いかけてパソコンの画面
を睨んでいるので、ちょっとシンドクなって疲れてきて作業が
遅くなってきてます。(汗)(^^；　スミマセン。

自分の書いたミニコントとかは、ついコントをさらに追加するとか
手直しするとか、色々と手を加えて作業してしまって、余計に
手間がかかって作業が遅くなってます。（汗）(^^；

たぶん、ページによって手の加え方で、元気なので調子に乗って
色々手を加えた部分と、疲れてきて、単純作業でただ丸ごと
写しただけってのが、ハッキリ分かるかも・・・(汗)(^^；

ただ最初は、ミニコントだけ掲載するつもりだったんですが
この掲示板の皆様の感想などのレスも、載せています。
レスの中に「○○の話できませんか？」とか「FCのキャラで」とか
があって、次のミニコントのキッカケになった物が、色々と
ありましたので・・・。

「ここの公式ＨＰの掲示板に書き込んだだけで、僕のＨＰに
　掲載されては困る」という方がおられたら、できるだけ
早く消しますので連絡して下さい。

「載せても良いけど、この話題だけはプライベートで
　恥ずかしいので消して欲しい」というような事で一部だけでも
消しますので・・・一応、この公式ＨＰの掲示板の番号と
書き込んだ日時も、写していますので、それを指定して教えて
頂ければ、できるだけ早く消すように致しますので。

＞[8974] OREO様　2002.12.08 SUN 11:03:07
試験が終わって冬休みなんですか？いいですね。
バスが路駐して、マクドに入るんですか？いいのだろうか？

ミニクーパーは、先週の土曜日のチャットでも言いましたけど
生産する会社が、変わったそうですよ。
CHの前の車ははイギリスのローバー社だったかな？
だいぶ前から生産中止の話が、あったそうなんですが、日本で
人気があったので、延長されていたそうです。
(CHの影響だったんでしょうかね)

それが今はＢＭＷ社か、どこかに移って、作り直されたそうです。
出来るんなら、あの正面から見て、ニッコリ笑っているような
外見のデザインは、そのままで、車のエンジンとか中身だけ
最新の仕様にするなんて、出来なかったんでしょうかね？

僕が車を買う時も、ミニクーパーを考えたりしたんですが
軽のス＠キ・ワゴ＠Ｒってのを選んでしまいました。
それまであった父の車は、ボ＠ダの軽のラ＠フという25年以上前
の車だったんですが、なんとなくミニクーパーに似たイメージの
デザインでしたよ。
父の車が、25年以上乗って、まだ走行距離を1万キロ走ってない
とか言っていたんですが、息子である僕が、当時新車で買った車も
もう7、8年たつのに、まだ走行距離6,000キロを走ったかどうかで
普通なら1年ぐらいで走る距離やろ～って言われてましたけどね。

＞[8975] いちの様　2002.12.08 SUN 13:46:45　
展示会、課題の提出と、色々とあって大変ですね。
僕が教えていた頃のパソコンは、今のWindowsとかMacとか出る前の
MS-DOSという古い時代のパソコンで、
しかも自分の会社の部分だけの看板用の、
今で言うワープロとイラストレータやＣＡＤのような図形ソフトと
スキャナーの読みとりだけの組み合わせで、しかも独自仕様で
操作が全く違う物だったので、
今の新しいパソコンとかは、全然分からないですよ。

ワードとかのワープロや、エクセルとかの表計算ソフトなどの
ビジネスソフトも、使った事ないですし。

＞[8976] 無言のパンダさま　2002.12.08 SUN 17:29:20　
ＣＤブックの件、気をつかって頂いて、すみません。
僕もオークションで捜してみますね。

僕は、まだカセット使っていますよ。
車とか、ウォー＠マンのような携帯プレイヤーとかラジカセが
がカセットなんで

妹や親父は、僕とは別に、ラジカセと携帯プレイヤーを買って
もうＭＤとかに移行しているみたいなんですが・・・
親父は古い落語とか音楽のカセットテープを、時々時間を
見つけては、ＭＤに移し直してます。

今は、パソコンで音楽ＣＤから、ＣＤ-Ｒに写したり、
パソコンの中に3000曲ぐらい保存して、ジュークボックスのように
順番をデタラメに（ランダムに）再生させたりする事が多くなって
来てますね。
コピー防止ＣＤも増えてきて、写せなくなってきてますけど。

＞[8977] TAKESHI様　2002.12.08 SUN 18:58:52　
「壁紙アニメ」って、ＣＨとかの絵もあるんですか？
今度、捜してみようかな？

＞[8978] chikka様　2002.12.08 SUN 21:35:36　
アニメＣＨの脚本をされている方って、今はガンダムシリーズ
とかされているんですね。
アニメＣＨやＡＨは、出来ないのかな？
あっ、でも当時のアニメＣＨの方とか、有名な方では無くて
新人とか名前は知られていない方でも、ＣＨやＡＨなどに
愛情を持って、作ってくれるスタッフの方が作られる可能性が
あるかも？

### [8995] 里奈	2002.12.12 THU 01:35:20　
	
世間は師走なのか？
『忙しいのは自分だけ…』と　いつも勘違いしてる里奈２３歳。
やっぱり皆忙しいんやねぇ～☆
せっかく『年賀状＆９０００番ＧＥＴでプレゼント企画』を
企てたのに　誰も見てへんにゃったら一人よがりやん！
　　（◎_◎；）おいおい…

☆８９９３　たま様
あっ。無言のパンダ様を呼び捨てにしてるぅ～！
やぁ～い　やぁ～い♪（小学生）

里奈の純攻撃に反抗してゴロウで来たか！？（笑）
でも里奈をキタキツネのコンにせんといてぇー！
あぁぁーもう！キツネでもなんでもエエから、北海道行きたい。
北海道じゃなくてもエエし現実逃避の旅に出たいわぁー。
せやなぁー…空飛ぶ機関車で見知らぬ星へ…
そうそう、そして機械の体をもらいに行くねん！
って…あれ？里奈の頭の中も師走やろか？飛んでもうてるわ

☆８９９２　いちの様
ぎゃふん☆それどころじゃないってか！？
里奈のことなんて考えてるどころじゃないって言ったな！？
なんてヤなやつ！プンスカ　プンスカ　（￣□￣;）=3
まっ、これが師走ってやつやねんな。
いよいよ明日なんやね、展示会！
いちの頑張れ！ファイトだいちのぉぉぉー♪

年賀状、いちの様にも送らせてもらいまっせ★
実は、あまりにも絵が描きたい衝動にかられて、
仕事数日休ませてもらうことにしました。
年末年始休み無しで働くのを条件に！
皆さんには納得のいくイラストを１枚１枚描いて送りたいから、
わざわざ描いてた年賀状は却下して、新しく考え直してます。
おもいっきりＣＨな年賀状にしようと思ってねぇ～♪果たして描けるか…？まっ、それは年明けの楽しみってことで！

☆８９９１　無言のパンダ様
キャンセル待ち狙いも有りかも。
『てめぇー　譲れ　このやろぉー！』とかってゆう
壮絶なバトルが是非とも見たいものです。
そんなバトル起きひんやろうけどぉ～（笑）
そもそも、これが素敵なプレゼントかどうかにも提案した本人が疑問に思ってるからねぇ～。（じゃぁー提案すんなよ！）
どっかのアザラシが、住所教えるから『物よこせ。諭吉よこせ。当たりクジよこせ』って脅迫文を直接メールで送りつけてきたし…（笑）どこのアザラシだろうねぇ～？

☆８９９０　ＯＲＥＯ様
ハッッッ！！！　　（◎△◎；）!!
そうやった！ＯＲＥＯ様は海外に住んでおられるから直接年賀状やイラスト送るのは至難の技っ！こうゆう場合はどうすれば…？んー…。ＣＨイラストを送るのは難しいとしても、年賀状は今まで通りメールで遅らせてもらおうかな？でもそれじゃぁ～スキャナー持ってないしキレイな画像で見てもらえへんしなぁ～。この難題に里奈はどう挑むのか！？乞う御期待！（いや…マジでどうしよっかな…汗）


### [8994] たま　（追加）	2002.12.12 THU 00:14:00　
	
＞無言のパンダ様
ごめんなさい。
下のカキコで『様』を書き忘れてました。
┐('～`；)┌　ソーリー・ソーリー・ヒゲソーリー

### [8993] たま	2002.12.12 THU 00:09:06　
	
本当師走は皆さま忙しいのかしら？
カキコが少なすぎるのも寂しいものですね。
純…父さんは悲しいです　・　・　・　
あぁ～あぁ～あああああ～あ～

＞里奈さま　【8989】
９０００番ＧＥＴした方へ作品をプレゼントですってぇーーっ？！
（太っ腹やなぁ～）
ルールルルルルー（キタキツネのコンを呼んでるの）
あぁ～。自分でも何を書いてんだか、よぉ～分かりません。（汗）
支離滅裂です。フンガー。

＞OREOさま　【8990】
ＯＲＥＯ様が時々書いてくれる英語・・・勉強になります。
「Ｄｏｎｅ」は「終了」？
「アグリー」は「可愛くない」？
勉強だと覚えないけど、カキコの文章だと覚えることが出来るよ。
ミニクーパーは私も好き。
日本にも軽でミニクーパーっぽく作ったのとかあるよね。
でもやっぱミニクーパーが断然カッコイイ。（壊れやすいって所をなんとかしてくれたらなぁ～）

＞無言のパンダ　【8991】
あはは。試験の事なんて一切ふれてなかったから、何の試験？なんて思ってるんじゃない？
Ｗｅｂクリエーターの学校にでも行こうかなぁ～なんて思ってね。
その学校へ入る為に試験があったのさ。
やさぐれだって、やるときゃぁ～やるよっ！

＞いちの様　【8992】
↑って事なのよ（短縮）
上位２０人限定の勝ち抜きバトル試験だったので、チョッチだけ勉強モドキみたいな事をしたのです。（アザラシにだって脳ミソぐらいあるぞっ）
『ピュア』・・・アザラシ辞典にはそんな言葉載ってない！（抹消じゃ）
だが、作品を描くときだけ、ピュアの封印を解いてあげる。
だから、がんばれ！若人！いちやんよぉ～！
明日からのグループ展、無事成功すると良いですな。

### [8992] いちの	2002.12.11 WED 23:14:04　
	
う、こんばんは・・・。いちやんでゴワス。
もうね、グループ展も、いよいよ明日に迫り、切羽詰ってきたわけなんですけれども（汗）、もう、後戻りは出来ないところまで来ています・・・。
明日も朝早く準備のために学校に行かなくてはなりません。が、明日提出期限の課題も残っており、今夜は眠れそうにありません（泣）。
もう一頑張りだぞ！！自分！！！ガンバレー！！！若さでファイトだ（パクリ）。

＞[8985] 里奈様
どうしても、私を奴隷にしたいのですか（汗）？なりませんよ（笑）。そして、変な想像もしませんよ（汗）。今はそれどころではないですし・・・。
あ、年賀状を送ってくださるのですか！？まだ募集してます？あまり応募があると大変ですか？一応、メールしておきますが、忙しかったら無理に送らなくてもいいですよ。里奈様の年賀状欲しいですけど・・・。遅れてもいいしね。

＞[8986] 千葉のOBA3様
青梅では、今も雪が溶けずに残っています（汗）。
流石に硬くなっていて、もう雪合戦はできません（笑）。大学生にもなってはしゃいでしまいました（テヘッ）。
息子さんも、雪合戦で一汗かいたようで。受験生でも、たまには生き抜きも必要ですよ。（私は抜きっぱなしでしたけど・・・、大学は推薦でしたからね・・・。）
きっと、親の見ていないところで子供は頑張っているものなのだと思いますよ☆

＞[8987] 無言のパンダ様
久しぶりに見ました、その単語『ピュア』。
そうでした、私は元祖『ピュア』でした。読書すると世界が大きく変わります。自分について深く考えてしまいます（う～ん、哲学。）
「俺はなんのために、この世に生まれてきたのか」
「何をするために人間は生を受けたのか」
「何故、君の前では思うようにできない・・・」（LU●ASEA）
な～んて感じで日々苦悩の連続ですよ（笑）。
あな、なつかしや『ピュア』の響き・・・（汗）。

＞[8988] たま様
試験って何の試験？

＞[8990] OREO様
ホントに今は身体がいくつあっても足りないくらいです（泣）。１日３０時間くらい欲しい気分です。本気（マジ）で。とうとう、明日に控えるグループ展なんですが、まだまだ不安材料はてんこ盛り状態です（汗）。無事に終了することを心から祈っています。私が神頼みなんてするのは滅多にないです！ホントに困ったときとお腹が痛くなったときくらいです（笑）。


### [8991] 無言のパンダ	2002.12.11 WED 22:57:14　
	
こんばんわ★

師走のせい・・・？カキコが少な～い！(>_<)
それとも、この寒さのせいでみなさん「風邪」ですかぁ～？！
どちらにせよ寂しいなー(T_T)でも体にだけは気をつけてくださいね。

＞たまさま（８９８８）
試験ですか？！それはそれはご苦労さまでしたm(__)m
エライなぁ！新妻たまさま♪バンチが合併号だったことも見逃すほどにお勉強してたのね！でも「やさぐれ」は言い逃れできませんわよ～(-_-)

＞里奈さま（８９８９）
年賀状の注文うけてくださるのね～！ありがとう～(^o^)丿
あ～今から楽しみです☆え？おまけに９０００番のキリ番ゲットでアノＣＨのイラストをプレゼント！？こりゃ狙わなきゃ♪または「キャンセル待ち」狙い？！

＞ＯＲＥＯさま（８９９０）
「アグリー」って「カワイクナイ！」って意味なの？またひとつエラくなったわ～♪ほんとにもう古いのは手に入らないのかなぁ・・・って私は予定ないですが、もしもＯＲＥＯさまがあのミニクーパーのオーナーになったらぜひ記念にパチリと1枚撮って欲し～い(^^)vできればコスプレして♪（・・・誰に？！）

ではまた。(^_^)/~

### [8990] OREO	2002.12.11 WED 05:41:23　
	
も～～・・・・・p(>_<)q
せ～っかく、せ～っかく、全部カキコ書き終わったのに、
Ｅｓｃキー２回叩いて、全消去・・・・も、最悪・・・
それでも、頑張る２回目！！

＞８９７５いちの様
グループ展準備、提出物・・・かなり忙しいと思いますが、頑張ってください！！終われば冬休みですよ！私は早く冬休みになるのはいいのですが、始まるのも早くて、去年は２日から学校でした。今年はカレンダー事情もあって６日でラッキーです☆

＞８９７６無言のパンダ様
早くも、ダラダラ生活冬休み満喫中です（笑）新ミニクーパーは、「アグリー」（カワイクナイ！）この一言に尽きます☆もう古いのは手に入らないのかなぁ・・・

＞８９７９＆８９８５里奈様
ホント、日本人は働きすぎです！！里奈様も毎日オツカレサマです！でも、日本は給料いいですからねぇ・・コッチはのんびりダラダラなだけ、給料低いですよぉ。里奈様の年賀状、欲しいのですが、ついでに９０００番ゲットも狙いたいのですが・・・私は海外・・やっぱり応募要項規定外（？）ですよねぇ・・・

＞８９８０千葉のＯＢＡ３様
次のバンチが２０日とは・・・長い・・。日本大雪なんですか？？きっとこちらが降らない分、日本に行っちゃったんですよ（笑）クリスマスライトアップはすごくキレイです！昨日から私の家も大家さんがライトアップしはじめました！

＞８９８３Ｐａｒｒｏｔ様
こんにちは！初レスですよね？初めましてデス☆
３択クイズ、かなり楽しんじゃいました！もち、カンニングナシで、わっかりましたよぉ☆ピッタリくるのは、あの一言しかありませんね！！

＞８９８８たま様
業務連絡（笑）ありがとうございました！長いですねぇ・・２０日まで・・・それから、試験お疲れ様です！！できのほうは、いかがでしたか？？

学校終わって、急激にヒマになり、かなりグータラ生活、夜更かししまくり、昼夜逆転生活送ってマス・・・これは、かなりヤバイ！！生活改善しなくては！　それでは、また☆

### [8989] 里奈	2002.12.11 WED 00:44:34　
	
☆８９８８　たま様
いえいえ、まだまだ締め切ってませんよ♪
たま様にも年賀状送らせて頂きまぁ～っす！
でも、何枚も描かなきゃいけないんで
今まで描いてたみたいな凝ったものは描けないですよ（汗）
でも辛口コメンテイターに豹変しないでねぇー！！（◎_◎；）

☆８９８７　無言のパンダ様
年賀状のご注文ありがとうございます♪
商売かよっ！？安心して　タダだから（笑）
小パンダちゃんが期待してるとなると手が抜けないわね…（汗）

☆８９８６　千葉のＯＢＡ３様
住所メール届きました♪必ず送らせて頂きますネッ！
そんなに期待しないでねぇー　ハハハ…（苦笑）

そうなの、クリスマスも３１日も元旦も仕事ぉー…。
休み無しなのぉー…　ほんっと嫌っ！　σ（+_+；）

☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆
皆様に朗報でぇ～っす（…かな？）
　　　（＾ヮ＾）/
もうすぐ『９０００番ＧＥＴ！』のチャンスですね～♪
９０００かぁ～　すごい数だねぇ～！
っで！ちょうどクリスマスってこともあるんで、里奈からステキなプレゼントを用意したいと思いますっ！（素敵かなぁー…？）

　９０００番ＧＥＴした方には…
　　なんとっ！！
　　　里奈が描いた『ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲイラスト』を
　　　　贈呈します！
　　　　　（みんな喜べ！…喜ぶか…？）

メールで送る？いえいえ違います！
住所さえ教えて頂ければ直接送らせて頂きますわ♪
画像で見るんじゃなくて、里奈が描いたイラストを直接見れますよ☆『ほんとに里奈様が描いてるの？疑惑』をここらで晴らしておくためにもね（笑）既に描いて皆に公開した原作３２巻の表紙のイラストです。でも気軽に描いたやつなんで、ちゃんとしたボードじゃないし、用紙ペラペラだし、カラーも色鉛筆で、保存状態もあんまり良くないけど…。そんなやつでもイイから欲しいって方は是非９０００番ＧＥＴ狙ってくださいまし！あっ、欲しいわけじゃないのに９０００番ＧＥＴしちゃったって場合は辞退してくださって結構ですよん。その場合は９００１番の方に、その方もいらなかったら９００２番の方に差し上げますから。（たらい廻しになったら悲しいけど…泣）

### [8988] たま	2002.12.10 TUE 20:35:34　
	
アヘぇ～。実は今日試験でした。
なのでココ２・３日パソコンは自粛していたのですぅ～。
そして、今日知ったこと・・・。
次のバンチは１２月２０日だったなんて・・・。汗（今ごろ知った。自分。恥。）
あぁ～ん。ＡＨよぉ～。２週間待ちなのねん。

＞千葉のOBA3様　【8966】
千葉マーマのカキコで気づいたよ。ＡＨが来週だって事。
マーマありがとう。

＞マイコ様　【8970】
リョウちゃんの絵・・・楽しみにしていますぅ～。
時間かかっても、いつまで経っても待ちますよぉ～。
貴方の為なら１０００年だろうと待ってます♪（←恋してるのかっ？）

＞OREO様　【8974】
今週バンチ（ＡＨ）ないらしい・・・。（業務連絡？）

＞sophia様　【8981】
たま神御殿のおかげです！（拝めなさい。奉りなさい。）

＞Ｐａｒｒｏｔ様　【8983】
うわぁ～。今回の４択はムズイ・・・。どれも第一話に使われてるし。
カンニングしなきゃ、自信がないです。（ショボイぜ！自分！）

＞里奈さま　【8985】
もう締め切った？でもたまさんはコメンテーターだよねっ。年賀状にもコメント必要だよねっ。久々に辛口が聞きたいよねっ。
今日は無理なので明日直接メールします。

＞無言のパンダ様　【8987】
こおぉーーーーらぁーーー！パンダァーーー！（１００ｔ）
余計なことを言うでない。（お湯かけるぞぉーーっ！）
↑Ｐａｒｒｏｔ様、誤解ですのよ。諸悪の根源はすべてパンダですのよ。

### [8987] 無言のパンダ	2002.12.10 TUE 18:37:07　
	
こんばんわ★

今日は本当っに寒いです！(>_<)洗濯物を干す時にベランダに出たら、素足の指が冷た～くなって感覚がなくなり部屋に入ったあと「ぴきーん！」と指が２本ツッてしまいました！(*_*)

＞ｋｉｎｓｈｉさま（８９８２）
あーっ！言っちゃいましたねぇ～(ﾟoﾟ)知～らないゾ～！(~_~;)
自分でも書き込みながら、またまたウケてるんでしょう～？！
ホラホラまた腰が痛くなっちゃいますよー☆（冷えるしね）

＞Ｐａｒｒｏｔさま（８９８３）
誕生日メッセージありがとうございます(^^ゞ
Ｐａｒｒｏｔさまは「やさぐれ教祖」のたまさまの実態をご存知ないのですよ～(>_<)うちの子パンダなどはすでに「舎弟志願」をしているくらい、たまさまの「やさぐれ」は影響力大なのであります！！(･･;)結婚を機に落ち着いてくれればいいのですが・・・（ナイナイ！^_^;）
早乙女玄馬・・・！憶えてらっしゃったとは、さすがＰａｒｒｏｔさま！（笑）
ＰＳ：たばこはマナーを守って吸ってくだされば全然ＯＫですよ☆

＞いちのさま（８９８４）
いちのさまといい、千葉のＯＢＡ３さまの息子さんといい、雪合戦ですか～！？寒いのはイヤだけどいいよね、雪合戦♪雪をギュウ！と握って氷状に硬くしてヤなやつめがけて「エイッ！！」・・・え？ちがう？！でもみんなやったことあるよね？ねっ？！いちのさまは読書をして、かつての「ピュア」ないちのさまに戻ってください！（あ、もう手遅れ？笑）

＞里奈さま（８９８５）
エライ！里奈さま☆毎日お仕事ご苦労様です！
額に汗して働けば、きっとイイことありますよ(^o^)丿ちゃ～んと見てる人は見てるしね。
ところで私も年賀状欲しいです！特に子パンダが里奈さまの直筆のイラストが絶対見たい！と申しておりますので(>_<)おねがい！ちょうだい♪あとでメールしときますネ☆

ではでは。(^_^)/~

### [8986] 千葉のOBA3	2002.12.10 TUE 09:09:52　
	
おはようございます。いやー、昨日の雪にはまいりました！今年の初め頃はすごい暖冬だったのに、なーぜ！？やっぱり地球がおかしくなってるの？

８９８１　ｓｏｐｈｉａさま　雪はキレイでいいんですけど、洗濯物が・・。この所ずっと天気わるいし、気温は低いしで、乾かないー！悩みのタネです。

８９８３　Ｐｒｒｏｔさま　こんにちは！うちは、数年前まで海釣りオンリーだったのですが、突然川釣りに目覚めてしまい、最近は海釣りに行くのはダンナくらいなのですが、千葉県・・・というか東京湾は年々釣果がおちているようです。でも先日ダンナが夜釣りでフッコが入れ食いとかやってましたけど。私がついて行くと釣れない。・・・くやしーー！で、クイズの答えは１では？

８９８４　いちのさま　大雪にうもれて生きてますかー？うちの長男も昨日は雪合戦をするんだと着替えやタオル持参でウキウキしながら学校に行ってました。受験生という立場をまったく忘れてます。電車が止まって朝クラスにいたのは５人だけだったとつまらなそうに言っていました。あーーー、頭痛がしそう・・・。

８９８５　里奈さま　なに！？里奈さまの年賀状！？ほしいーーー！ほしいよー！住所メールしときます。しかし、ぶぶちゃん、やりますねー！笑っちゃいました！ほんと、動物はかわいいなー♪私基本的になんでも好きです。（へびとかはちょっと・・。トカゲは平気。）里奈さまも年末年始お仕事ですか？私も３１日仕事で新年は２日から出勤ですーーー。お互いがんばりましょうねーーー。

それでは、晴れてきたよーーー。良かったー！

### [8985] 里奈	2002.12.10 TUE 00:46:41　
	
今日も一日お疲れだわん…。
なんか里奈一人気張ってる気がする。他のバイトの子だらけまくってて、今日の売上　全部里奈が売った分だけなんですけど…。働きたくなぁーいって言いながら、なんでこんなに頑張ってるのかしら…？しかも、みんな年末年始休むつもりしてんの！里奈だけ休み無しかよ！
…って、ココで愚痴っても仕方ないんだけど。
　　　　　はふぅぅぅ～σ（+_+；）

☆８９８４　いちの様
ッチ…。奴隷になる気は無いのか。
前にも言ってたもんね。実はＳだって。
もしかして里奈を相手にあんなことやこんなことしてイジメたいだなんてイヤラシイこと考えてるんじゃないでしょうねっ！？きゃぁぁぁー！そんな目で里奈を見ないで！（一人よがり）
そっかぁ～、今は　いちの様も絵、描いてないんだ。残念☆
里奈も早く新作描きたい！

そうそう、年賀状は暇な間にエアーブラシ使って描いてたんで忙しくても出せそうなんだけど、ココの方達で里奈からの年賀状が直で欲しいって方おられるでしょうか？絵描き仲間（？）としていちの様にも送りたいんだけど…。でも里奈に住所知られても全然ＯＫ！って方じゃないと送れないしねぇ～。しかも、１枚１枚手書きなんでそんなに描けないしねぇ～。まっ、欲しいって方メール下さい。（…って、いっぱい来たらどうすんにゃろ…）

☆８９８３　Ｐｒｒｏｔ様
そうそう！喫煙者に対する規制が厳しくなって来て里奈はご立腹です！（里奈も吸うから。）あっちゃこっちゃでタバコ吸えなくなってきてるの納得いかないの！だってだって！タバコ税バンバン取ってくくせに喫煙場所が無くなってくなんておかしいよ！そのタバコ税で建設費用とかもまかなってるんだろうが！？だったら喫煙者を邪魔者扱いすんじゃねぇーっつーの！最低限のマナーは守るから、街から灰皿を撤去していかないで！…って、何年も前から思ってたんだけど、またタバコ値上がりするらしいじゃん！？キィィー！里奈は超ヘビースモーカー。考えごとしてる時やイラスト描いてる時は欠かせません。違法だけどもう１０年吸ってます…。（てへっ☆）

『本当に絵のほうの仕事を真剣に考えてみては…？』
って、おっしゃってくださる方多くて里奈　嬉しいです。
ホントはそうしたいです。簡単な広告の仕事したことあるんだけどね。それは自分の描きたい物が描けなかったから辞めたんだけど。ココの方達は里奈の絵をすごく好いてくれるんで描いてて幸せです。そんな里奈の絵を好いてくれる方達がもっともっと増えてくれたら、仕事に変えたいって思うな♪実際簡単なことじゃないから趣味になっちゃってるんだけど。

ええっ！？
『こんな可愛い子（強調！）がこんな凄い絵を描いてるなんて信じられへん！』ですって！？オホホホホ♪やっぱり出たか、｢ほんとに里奈が描いてるのか疑惑｣！だからホントなんだってばぁ～。
目の前で描いてあげようか？
（『こんな可愛い子が…』ってとこに超ご機嫌…笑）
Ｐｒｒｏｔ様って関西人？この友達関西弁使ってるし…。
里奈も関西人だから　なんか妙に嬉しいわ♪
イラストはできたらまた年内に１枚描きたいです。
みなさん、思ってた以上に『描いて描いて！』って言ってくださるんで期待に答えたいですし♪

ＣＨクイズ、もちろん里奈はカンニング無しで解かったわ！
昔『リョウの第一声ってなにやったんやろ…？』って調べた記憶があったから。もち、香の第一声もバッチリよ☆

☆８９８０　千葉のＯＢＡ３様
ペットはホントに、どんな時でも癒される！家族ですね。
以前はハムスターも一緒に飼ってました。（絶滅…）
愛犬ぶぶちゃんはハムスターに噛まれて大げさなリアクションとってたわ（笑）それ以来ハムスターのほうが強かった。情けない…。うちの犬、嫌がらせ大好きで、こっちにお尻むけてオナラするの…（汗）で、そそくさと逃げてリビングの隅で様子うかがうのが好きらしい…。毎回『またやられたぁー！』って爆笑してます。たぶんアニキの教育だわね…。

### [8984] いちの	2002.12.09 MON 22:01:28　
	
こ、こんばんは・・・。ただ今の時刻、９：４２。この時刻に家に到着・・・。ファミレスでグループ展の事を話し合い、この時間になるまでポテトとドリンクバーでねばる（汗）。店側からしたら、最悪の客です（苦笑）。
朝は朝で、雪がすごくて、電車が大幅に遅れているのもかかわらず、大学休講にならないからね（汗）。流石に５時限目は休講になったけどね。早く帰れってことですか！？

＞[8976] 無言のパンダ様
グループ展は大変ですが、充実した時間を過ごすことができています☆今日なんて、学校で雪合戦しましたから（笑）。年甲斐も無く（汗）。
「幾千の星～」気に入ってもらえて光栄です♪最近、小説を読み返し始めたので、その影響がモロに出ているかもしれません（笑）。「読書は少年の心を養い、青年の心を潤す」・・・成年だったかな？

＞[8977] TAKESHI様
その友達もグループ展の一員なので、今は忙しくてビデオを借りることは出来ませんが、そのうち借りたいと思います。ちなみに、「ロード・オ●・ザ・リング」も予約しています（笑）。
朋友と言えば、蒼天！！バンチはホントに面白いです！！ＡＨが１押しですけどね☆

＞[8979] 里奈様
奴隷にはなりません（断言）。だって、私もＳですから（笑）。何を言っているのでしょうか？私は・・・。（汗）
そんなことより、イラストは全く描いていません（滝汗）。グループ展に加え、提出期限の近い（切れた）課題も山済みなもので・・・。ホントに、身体があと３体くらい欲しいです。クリスマスイラストは描きたいんですけどね。

＞[8980] 千葉のOBA3様
グループ展は大学の中でやります。一般の方も観ることが可能です。場所は青梅です。山の中です（汗）。自分でも行きたくないほどの山中です。今日なんて、雪が少なくとも２５ｃｍは積もっていました（涙）。もう、靴なんてビショビショになりながら雪合戦してました（笑）。みんなで騒ぐと面白いですよね♪自分、まだまだ子供です・・・。

＞[8981] sophia様
ホントに、ここの人たちは私を玩具としか見ていないんだわ（怒笑）。ぷんぷん！！
はっきり言いまして、私を表す言葉はただ一つ！！『漢』！！！この一言に限ります！！！！！
・・・本当は「ヘタレいちの」です（汗）。


### [8983] Ｐａｒｒｏｔ	2002.12.09 MON 17:41:42　
	
こんちわ～。今日は冷えましたねえ。こっちは湯布院の方ぐらいしか滅多に雪が降りません。ん？煙草が否定されてる～！確かにＦ－１でも煙草の広告を制限するらしいですが、最近、煙草の扱いが厳しいです。（因みに僕の愛用煙草はＭ・シューマッハでお馴染みのフェ○ーリで服や車に見られる煙草です。）
ふ～ん。どうせ、僕はリョウじゃないさ。煙草臭いさ。でも、ヘビーじゃありません。

 [レス]
＞里奈様[８９２４]
遅れましたが、レス有り難うございます。「リョウちゃん、声色使っちゃう～！」です。
マジで２３歳ですか！って事は僕は一つ屋根の下・・じゃなくて一つ年下（寒）になります。仕事、色々と大変そうですが、乗り切って頑張って下さい！しかし、本当に絵の方の仕事を真剣に考えてみては・・・？
それから、イラスト（マリィー）送って頂き、有り難うございます。相変わらずの凄腕。尊敬します。
里奈様、吉報です！偶々、送って戴いたイラストを覗いていた友達が「こんな可愛い子（強調！）がこんな凄い絵を描いてるなんて信じられへん。」と言ってましたよ。嘘じゃありません。実話です。
もう最後なんて言わず又、イラスト描いて下さい！

＞千葉のＯＢＡ３様[８９２７]
遅れましたが、レス有り難うございます。「リョウちゃん、声色使っちゃう～！」です。多分、お久しぶりだと思います。煙草吸いのＰａｒｒｏｔです。大分前にレスを戴いた記憶が・・・。
おや？釣りをなさるんですか。いいですねえ。僕は海の投げ釣りをしていますが、大分は釣れる時は釣れますし、釣れない時は全くです。先週の木曜に行った時は、友達がかなりの数のキスと数匹のゴチを釣っていました。僕は、超小型のカレイとフグぐらいでしょうか・・・。大分は関アジと関サバが美味しいです。
アジで思い出しましたが、小学生の頃、地元（京都府）で釣りをした時は、小アジが相当釣れてフライにして食べた記憶があります。千葉の方はどうですか？

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様[８９２８]
遅れましたが、レス有り難うございます。「リョウちゃん、声色使っちゃう～！」です。
それから、造語のお褒め有り難うございます。ＣＨの本を開けばネタが思い浮かぶんですよー。ｓｗｅｅｐｅｒ様の台詞引用も絶好調のようで何よりです。
クイズ、簡単すぎたようですね。正解です！今度のは甘く無い！（多分・・・）

＞無言のパンダ様[８９２９]
遅れましたが、レス有り難うございます。「リョウちゃん、声色使っちゃう～！」です。お久しぶりです。元気してましたよ。煙草は吸いますが、（笑）これからも宜しく御願いします。
ＣＤブック、持っておられるとは流石は早乙女玄馬さん（笑）。僕ももう一つの方、欲しいです。
おや？やさぐれてしまわれたのですか？それは、たま様のせいではなく、アルコールのせいでは？（失礼しました！）アルコールの方、程々に。少量は身体に良いそうですが。
それから、遅ればせながら誕生日おめでとうございます！

＞たま様[８９３１]
遅れましたが、レス有り難うございます。「リョウちゃん、声色使っちゃう～！」です。
クイズ、簡単すぎたようですね。どうやら、皆様を侮っていたようです。次回はそうは行きません！（多分・・・）
それから、流行語大賞（？）おめでとうございます！（笑）

＞葵様[８９３２]
遅れましたが、レス有り難うございます。「リョウちゃん、声色使っちゃう～！」です。
本当に偶然ですよ。決して夜な夜な葵様をストーカーして、「Ｐａｒｒｏｔ」を読んでいるかいないかチェックなんてしていませんよ（笑）。でも、葵様が「Ｐａｒｒｏｔ」を読み返す度に僕を見掛けたら、偶然じゃないかも！？・・・。
大学、出来るだけ頑張ります！

＞将人様[８９５０]
遅れましたが、レス有り難うございます。「リョウちゃん、声色使っちゃう～！」です。
僕も欲しいですよ。「パートナーに口づけを」のＣＤブック。どこかに中古で無いだろうか・・・。オークションは痛いしなあ。「哀しい天使」は持ってて、もう一つを持っていないって事が納得いかない質なんで。
前、送って戴いた「ケンシロウＶＳシャイニングＧ」見てみました。シャイニングが秘孔で大破するなんて・・・。（涙）
それから、将人様のＨＰも少し覗かせて頂きました。ネット荒らし、そういう悪行は止めて欲しいものですね。将人様もさぞ頭を痛められている事でしょう。インターネットが日常化しつつある現在、こういったネット犯罪を厳しく罰する法律が必要かと思います。

 [いきなり！ＣＨ４択クイズ第２弾]
というわけで皆様の希望？にお応え第２弾です。その前に第１弾の解答。答えは３番の北原絵梨子。皆様には朝飯前だったようで正解率１００％（Ｐａｒｒｏｔ調べ）。しかあし、第２弾はそう行くわけにはいかない！！でも、僕がそう思ってるだけで皆様にはリョウの「もっこり！」並に分かるかも・・・。
では、問題。

「シティーハンター」、第１話「栄光なきテンカウント！の巻」でのリョウの最初の一言は？

１．「ったく冗談じゃね～ぞ！！」
２．「この賭けおりるぜ！」
３．「るせぇ！槙村」
４．「仕事・・・・・・か」

単行本などでのカンニングは禁止ですよ！しかし、今回も簡単すぎ！と思った人、ごめんなさい。ギブアップ！の人（いるのか？）、解答まで待てない人はこっそり見ちゃって下さい。
では、第３弾！！乞うご期待！！

先週号の感想でも思ったのですが、では失礼します！
「コソコソ・・コソ」「ヒュオッ」「ガシャアンッ」
「静かな午後は終わりをつげようとしていた―」





### [8982] kinshi	2002.12.09 MON 12:11:18　
	
こんにちは、東京は、大雪です。
都心は、交通量が多いので、積雪１cmですが、住宅街は、
５cmはあります。夜からまた、大雪で、明日はもっとたいへんそう。
コアミックスのある、吉祥寺の井の頭公園　さぞかし雪景色
きれいだろうな～と　思います。雪に弱い東京。しばらく車は、
動かせない・・・・。そういえば、CHでも、雪情緒あったな～
報道カメラマンの時とか・・・・。
屋上での香ちゃんとの２ショット　とかもあったな～
今日は、やっぱり　山下＠郎のクリスマス＠＠の曲の
イメ～ジと？かさなるかな？
なぜか、私には、北条先生と　山下さんの歌っているイメージが
重なるんですが・・・。なぜでしょう？(皆さん怒らないでね）
では、また。

### [8981] sophia	2002.12.09 MON 11:38:25　
	
こんにちわ。
関東地方『雪』ですって？
いいなぁ・・・・きれいだろうなぁ・・・・
でも寒いの嫌だなぁ・・・・

＞（８９５７）たま様
いや～ん！！先週のバンチ、寝込んでて買えずに内容知らなくて、今週朝一でコンビ二行って買ってきたバンチがまさか
先週の、だとは思わなかったのよぉ～（泣）＆（恥）
たま様に言われて初めて「？」って思ってもう一度コンビ二に走りましたよ＜＾＾；＞
そしたら違うバンチ（今週号）があった！！
これはたま様のおかげなのかっ？？感謝するべきなの？？

＞（８９６４）いちの様
いちの様ほど皆様に人格操作されている人物はいないわね（笑）
「オンナ」→「女装好き」→「かっこいい」→「ＳＭ好き？」→「ネカマ」・・・・・覚えてるだけでこんなに！！
なにがホンとなのかもうわかんないわっ（笑）
イラストホンとに暇になったら、でいいですので無理しないでくださいねっ＜＾＾＞

＞（８９６８）Ａｙｕ様
いってらっしゃ～い♪
気をつけてね～！
お土産よろしくね～♪♪

＞（８９７１）将人様
愛と憎しみは表裏一体・・・そんなことを思いつつ、
しかし！やっていいことと、悪いことがあるでしょうが！！
将人様の優しい心が傷ついていないことを願います。
そんな嫌がらせやってるエネルギーがあるんだったら
少しは世界平和の役にでも立つようなことをしればいいのにねぇ・・・・・

＞（８９８０）千葉のＯＢＡ３様
雪！！！うらやましい気もしますが、降られたほうはたまんないですよね・・・・＜＾＾；＞
すべりやすいし、外出時にはくれぐれもお気をつけ下さい。

それでは皆様よい週を。
